知唔知乜野鍾意輪姦臭雞？

係羽毛呀 因為羽毛輪廁呀

Sorry for 唔好笑

加油

有答案都好

5/10 岩岩好合格
5分係比有答案
下次加油